法律撚入嚟，乜警察可以有權禁止嫌疑犯見律師既咩

可否申請禁制令
禁止警犬帶義士入新屋嶺

推

咪撚玩啦黑驚有跟過法律咩

冇跟就唔洗做咩，幫美國佬上彈都要呀

依個係人權問題
殺人犯都可以見律師